\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\include{preamble.inc}
% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\newpage
\tableofcontents

\nobreakingbeforechapters
%\breakingbeforechapters

\newpage
\Introduction

Цель работы: 
получить и закрепить практические навыки при разработке
и оформлении чертежей, согласно ГОСТ.

Задачи работы: 
выполнить чертёж изделия с приложения 1,
размеры изделия согласно варианту (A = 35, B = 40).
В состав чертежа входит 3 ортогональные проекции.

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже
\newpage

\chapter{Ход выполнения работы}

Деталь, по которой нужно построить ортогональную
проекцию, представлена на рисунке \ref{ris:3d_drawing}.

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.8\linewidth]{figures/3d_drawing}}
    \caption{Деталь изделия} 
\label{ris:3d_drawing}
\end{figure}

По рисунку детали были вычислены
размеры необходимые для построения ортогональной проекции.
Потом с помощью САПР Компас 3Д был выполнен чертеж.
Результат работы представлен в приложении \ref{cha:kompas}.

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\include{80-conclusion}
\nocite{*}
\include{81-biblio}

\appendix   % Тут идут приложения
\include{90-appendix1}

\end{document}
